仲有冇人記得「key圖」同「葡萄」？

顯示卡少咗個示字就起晒鋼，呢啲字就無人理

憤怒的葡萄.jpg
葡萄撚
萬能key...etc

你提子啊

啲key圖真係好高質

條女個樣 執相執到

有冇巴打可以幫手改圖

依家
p圖p圖p圖
酸酸酸

酸真係好柒

下......我而家仲會講,我好葡萄你啊,你葡唔葡萄我 依D架WO......

原來我變左異類

icon都有

潮語字典：高登出品的「葡萄」 | 蘋果日報| 果籽| 文化| 20100525

金魚腦